如何辨別愛滋西瓜

好耐之前睇creepy pasta話deep web 有人幫西瓜打愛滋針
ok,當係真, 咁要點先可以避免自己中伏?

愛滋西就驚啫

個feel唔好丫嘛

愛滋離開左血液就會死
你驚其他病好過

記得土煮熟晒先好食

有冇人真係會煮西瓜啊

你唔屌個西瓜冇事嘅

點撚知姐, 問問問

問下又唔會有愛滋

問陳豪啦